手提電話8月完約，有咩plan介紹？

8月完約, 每月要10gb, 唔係大專生, 唔要家庭plan, 有咩plan介紹？

3HK驚喜轉台優惠
🎈4g 21M 5gb後降速
🎈4g 21M全速真無限
🎈4.5g 300M全速真無限
內部優惠 更多Plan 詳情請聯繫我
👉🏻WhatsApp傳送門:
👉🏻Telegram:

同求，想要CSL家庭plan

得3同smartone?
冇其他台介紹？

仲有冇呀？

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

更多詳情， 歡迎向我查詢